Grober Zeitplan:

1. Monat Implementierung
    - Client sendet nur Input (jeden Frame)
    - Server mit Tickrate ca. 1/20 s validierung und updaten des GameStates (Anewenden der Logik)
      Clients erhalten nur GameStates alle X sec
    - Client selber temp. Simulation bis korrigierender Snapshot kommt d.h. Server und Client sharen
      Logik (ganz viele ifdefs für eine Logik lib für Server und Client)
    - möglichst einfache ANwendung für User d.h. am Besten Reflection für
      Pakete
2. Monat Schreiben der Arbeit
    - verschiedene Stages Arbeit baut sich auf
    - Lösen von Problemen in den Stages
3. Feinschliff / Puffer

Fragen:

Binden lassen Empfehlung?
Sinnvoll Projektplanungs Tool?
Gitlab von tum
automatischer build, style check?
Coding Style (https://google.github.io/styleguide/cppguide.html, modern cpp https://github.com/isocpp/CppCoreGuidelines/blob/master/CppCoreGuidelines.md)
cpp 14?

gitlab.lrz.de

acme2

Kickoff 18.05
Email abstract desc
